# ROCK THE VOTE VOTER REGISTRATION TOOL LANGUAGE FOR UI.
# © COPYRIGHT 2013 - ROCK THE VOTE
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# ROCK THE VOTE <ADMIN@ROCKTHEVOTE.COM>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ROCKTHEVOTE\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-02-27 21:01+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-11-12 17:39-0800\n"
"Last-Translator: ROCK THE VOTE <ADMIN@ROCKTHEVOTE.COM>\n"
"Language-Team: RTV <admin@rockthevote.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"
"Language: zh\n"

#: registrant/views.py:212
msgid "Unrecognized state, please go back and try again."
msgstr "无法识别状态，请返回，再试一次。"

#: registrant/views.py:236
msgid "Unknown error: the web administrators have been contacted."
msgstr "未能识别的错误：已经联系网络管理员。"

#: templates/base.html:10
msgid "Voter Registration"
msgstr "选民登记"

#: templates/base.html:55
msgid "Register in"
msgstr "登记在"

#: templates/base.html:55 templates/error.html:4 templates/form.html:5
#: templates/form_direct.html:5 templates/map.html:5 templates/share.html:5
#: templates/start.html:5 templates/submit.html:5
msgid "Register to Vote"
msgstr "登记投票"

#: templates/base.html:64
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: templates/base.html:82
msgid "Powered by"
msgstr "提供者"

#: templates/error.html:4
msgid "Error Processing Your Form"
msgstr "处理您的表格时出现错误"

#: templates/error.html:14 templates/ineligible.html:12
msgid "Something went wrong"
msgstr "发生错误"

#: templates/error.html:18
msgid "Go back and try again?"
msgstr "要返回再试一次吗？"

#: templates/form.html:20 templates/form.html.py:70
#: templates/form_direct.html:74 templates/start.html:25
msgid "Title"
msgstr "称呼"

#: templates/form.html:23 templates/form.html.py:72
#: templates/form_direct.html:77 templates/start.html:28
msgid "Mr."
msgstr "先生"

#: templates/form.html:24 templates/form.html.py:73
#: templates/form_direct.html:78 templates/start.html:29
msgid "Ms."
msgstr "女士"

#: templates/form.html:25 templates/form.html.py:74
#: templates/form_direct.html:79 templates/start.html:30
msgid "Mrs."
msgstr "太太"

#: templates/form.html:27 templates/form.html.py:76
#: templates/form_direct.html:81
msgid "Title is required."
msgstr "称呼是必填项"

#: templates/form.html:30 templates/form.html.py:79
#: templates/form_direct.html:84 templates/start.html:34
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: templates/form.html:32 templates/form.html.py:81
#: templates/form_direct.html:86 templates/start.html:36
msgid "Use your full first name. Do not use nicknames or initials."
msgstr "请使用您的全名。不要使用别名或姓名缩写。"

#: templates/form.html:35 templates/form.html.py:84
#: templates/form_direct.html:89 templates/start.html:39
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: templates/form.html:37 templates/form.html.py:86
msgid "This field is required."
msgstr "这一项必须填写。"

#: templates/form.html:40 templates/form.html.py:89
#: templates/form_direct.html:95
msgid "Suffix"
msgstr "名字后缀"

#: templates/form.html:50 templates/form.html.py:99
#: templates/form_direct.html:105
msgid "optional"
msgstr "可选择填写"

#: templates/form.html:56 templates/form_direct.html:131
#: templates/start.html:65
msgid "I am a U.S. Citizen"
msgstr "我是美国公民"

#: templates/form.html:58 templates/form_direct.html:133
msgid "You must be a U.S. citizen to register"
msgstr "您必须是美国公民才可以登记"

#: templates/form.html:62
msgid "I have recently changed my name"
msgstr "我最近改了名字"

#: templates/form.html:67
msgid "Previous Name"
msgstr "曾用名"

#: templates/form.html:108
msgid "Street Address"
msgstr "街道地址"

#: templates/form.html:111
msgid ""
"Put your home address in these boxes. Do not put your mailing address here "
"if it is different from your home address. Do not use a post office box or "
"rural route without a box number. If you live in a rural area but do not "
"have a street address, or if you have no address, please show where you live "
"using the map on the printed form."
msgstr ""
"在此空格中写上您的家庭住址。如果您的邮政地址与您的家庭住址不同，不要将邮政地"
"址写在此处。不要使用邮政信箱或者没有信箱号的乡村路线。如果您住在没有街道名称"
"的农村，或您没有地址，请在打印出的表格地图上注明您住的地方。"

#: templates/form.html:115 templates/form_direct.html:115
msgid "Not in"
msgstr "不在"

#: templates/form.html:116 templates/form_direct.html:116
#: templates/start.html:52
msgid "Zip Code"
msgstr "邮政编码"

#: templates/form.html:118 templates/form.html.py:150 templates/form.html:169
#: templates/form_direct.html:118
msgid "Enter a valid 5 digit zip code."
msgstr "输入一个有效的5位数字的邮政编码。"

#: templates/form.html:126
msgid "Registering Abroad?"
msgstr "在国外登记吗？"

#: templates/form.html:130
msgid "I have a different mailing address"
msgstr "我有一个不同的邮政地址"

#: templates/form.html:134
msgid "I have recently moved"
msgstr "我最近搬家了。"

#: templates/form.html:141
msgid "Mailing Street Address"
msgstr "邮政街道地址"

#: templates/form.html:144
msgid "If you receive mail at a different address, please enter it here."
msgstr "若您在不同的地址收发邮件，请在此处填入该地址。"

#: templates/form.html:148
msgid "Mailing Zip Code"
msgstr "邮政编码"

#: templates/form.html:160
msgid "Previous Street Address"
msgstr "以前的街道地址"

#: templates/form.html:163
msgid ""
"If you have moved since your last registration, enter your previous address."
msgstr "若您在上一次登记后搬家了，请提供以前的地址"

#: templates/form.html:167
msgid "Previous Zip Code"
msgstr "以前地址的邮政编码"

#: templates/form.html:180
msgid "ID Number"
msgstr "身份证号码"

#: templates/form.html:188 templates/form_direct.html:125
msgid "Birthdate"
msgstr "出生日期"

#: templates/form.html:190 templates/form_direct.html:127
msgid "Enter your birthdate in MM/DD/YYYY format."
msgstr "请按 月（2位数）/日（2位数）/年（4位数）的格式填您的出生日期。"

#: templates/form.html:195 templates/form_direct.html:142
#: templates/map.html:110 templates/map.html.py:111 templates/start.html:48
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: templates/form.html:197 templates/form_direct.html:144
msgid "Enter a valid email address."
msgstr "请输入一个有效的电子邮件地址。"

#: templates/form.html:200 templates/form_direct.html:147
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: templates/form.html:202 templates/form_direct.html:149
msgid "Enter a phone number in xxx-xxx-xxxx format."
msgstr "请按 xxx-xxx-xxxx 的格式填写电话号码。"

#: templates/form.html:205 templates/form_direct.html:152
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: templates/form.html:207 templates/form_direct.html:154
msgid "Mobile"
msgstr "手机"

#: templates/form.html:208 templates/form_direct.html:155
msgid "Home"
msgstr "家"

#: templates/form.html:209 templates/form_direct.html:156
msgid "Work"
msgstr "工作"

#: templates/form.html:216
msgid "Political Affiliation"
msgstr "所属政治团体"

#: templates/form.html:218 templates/form.html.py:231
msgid "Select One..."
msgstr "请选择其中一项。。。"

#: templates/form.html:229
msgid "Race or Ethnic Group"
msgstr "种族或族裔"

#: templates/form.html:232
msgid "American Indian / Alaskan Native"
msgstr "美国印第安人/阿拉斯加土著"

#: templates/form.html:233
msgid "Asian / Pacific Islander"
msgstr "亚裔/太平洋岛民"

#: templates/form.html:234
msgid "Black (not Hispanic)"
msgstr "黑人（非南美裔）"

#: templates/form.html:235
msgid "Hispanic"
msgstr "南美裔"

#: templates/form.html:236
msgid "White (not Hispanic)"
msgstr "白人（非南美裔）"

#: templates/form.html:237
msgid "Multi-racial"
msgstr "多种族"

#: templates/form.html:238
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: templates/form.html:239
msgid "Decline to State"
msgstr "拒绝透露"

#: templates/form.html:249 templates/form.html.py:277 templates/form.html:298
msgid "Survey Questions (optional)"
msgstr "调查问卷问题 (可选择填写)"

#: templates/form.html:258 templates/form.html.py:269 templates/form.html:283
#: templates/form.html.py:290 templates/form.html:303
#: templates/form.html.py:308
msgid "Optional"
msgstr "可选择填写"

#: templates/form.html:301
msgid "If you are in school, where do you go?"
msgstr "如您现时正在上学，请问是在哪所学校就读？"

#: templates/form.html:306
msgid "What issue do you care most about?"
msgstr "test"

#: templates/form.html:324 templates/form.html.py:336 templates/form.html:383
#: templates/form_direct.html:192 templates/form_direct.html.py:204
#: templates/form_direct.html:251
msgid "Receive Email from"
msgstr "电子邮件最新资讯来自"

#: templates/form.html:326 templates/form.html.py:338 templates/form.html:385
#: templates/form_direct.html:194 templates/form_direct.html.py:206
#: templates/form_direct.html:253
msgid "privacy policy"
msgstr "隐私政策"

#: templates/form.html:347 templates/form_direct.html:215
msgid "Receive Email Updates from Rock the Vote."
msgstr "从Rock the Vote接收电子邮件了解最新资讯。"

#: templates/form.html:358 templates/form_direct.html:226
msgid "Send me txt messages from"
msgstr "从...给我发短信"

#: templates/form.html:359 templates/form_direct.html:227
msgid "Send me txt messages from Rock the Vote."
msgstr "请从Rock the Vote给我发短信。"

#: templates/form.html:360 templates/form_direct.html:228
msgid "(data &amp; msg rates may apply)"
msgstr "(数据 &amp；可能收取短信费用)"

#: templates/form.html:373 templates/form_direct.html:241
msgid "I would like to volunteer with"
msgstr "我希望为.....做义工"

#: templates/form.html:374 templates/form_direct.html:242
msgid "I would like to volunteer with Rock the Vote."
msgstr "我希望成为Rock the Vote的义工。"

#: templates/form.html:397
msgid "Register"
msgstr "登记"

#: templates/form.html:402 templates/form_direct.html:311
#: templates/map.html:127
msgid "Already registered?"
msgstr "已经登记过了？"

#: templates/form.html:402 templates/form_direct.html:311
#: templates/map.html:127
msgid "Share with your friends"
msgstr "与朋友分享"

#: templates/form_ca_direct.html:22
#, python-format
msgid "I am a resident of %(state)s, living in the United States."
msgstr "我是%(state)s 的居民，居住在美国。"

#: templates/form_ca_direct.html:25
#, python-format
msgid ""
" You are eligible to finish your voter registration using the %(state_name)s "
"online voter registration system. "
msgstr "您可以使用 %(state_name)s 的网上选民登记系统进行选民登记。"

#: templates/form_ca_direct.html:39
msgid ""
"You can complete your voter registration online with the state right now - "
"using the application provided by Secretary of State. "
msgstr ""
"您现在可以在州政府网站上完成您的选民登记 - 通过使用由州务卿提供的应用程序。"

#: templates/form_direct.html:91
msgid "Last name is required."
msgstr "姓是必填项。"

#: templates/form_direct.html:167
#, python-format
msgid ""
"I have a current %(state)s state identification card or driver's license"
msgstr "我持有现时的%(state)s州身份证或者驾驶证"

#: templates/form_direct.html:170
#, python-format
msgid ""
"You may be eligible to finish your voter registration using the "
"%(state_name)s online voter registration system."
msgstr ""
"您或许符合资格使用 %(state_name)s 的网上选民登记系统来完成您的选民登记。"

#: templates/form_direct.html:175
#, python-format
msgid ""
"I do not have a current %(state)s state identification card or driver's "
"license"
msgstr "我没有现时的%(state)s州身份证或者驾驶证"

#: templates/form_direct.html:279
msgid "Submit my form online with the state"
msgstr "在州政府网站提交我的申请表"

#: templates/form_direct.html:280
msgid "Register with Rock the Vote"
msgstr "通過Rock the Vote登記"

#: templates/form_direct.html:286 templates/form_wa_direct.html:20
msgid "You can complete your voter registration online with the state below."
msgstr "您可以在下面的州政府网站完成您的选民登记。"

#: templates/form_direct.html:287
msgid ""
"If your driver's license or state identification card is invalid or the "
"state can't find or confirm your DMV record - don't worry — you can also <a "
"href='javascript:redirectToRegularForm()'> finish your registration with "
"Rock the Vote</a>. You will just have to print, sign, and mail it in."
msgstr ""
"若您的驾驶证或州身份证已失效或州政府不能找到或确认您的DMV记录-请不用担心-您依"
"然可以在<a href='javascript:redirectToRegularForm()'>与Rock the Vote完成您的"
"登记。您只需要打印，签名并邮寄。"

#: templates/form_direct.html:298 templates/share.html:24
msgid "Spread the word"
msgstr "传播消息"

#: templates/form_direct.html:300
msgid ""
"Don't forget to tell your friends and family how easy it was to register. "
"Here are a few tools you can use to spread the word about voter registration:"
msgstr ""
"请不要忘记告诉朋友和家人进行选民登记是一件多么容易的事情。这里有一些工具可以"
"帮助您传播有关选民登记的信息："

#: templates/form_nv_direct.html:33
msgid ""
"You can complete your voter registration online with the state below. The "
"Nevada Online Voter Application (NOVA) is provided by Nevada Secretary of "
"State for registering Nevada citizens to vote, or to change their existing "
"registration information. NOVA is also available <a href=\"https://nvsos.gov/"
"sosvoterservices/Registration/step1.aspx?r=gov\" target=\"_blank\">here.</a>"
msgstr ""
"您可以在下面州政府的网站上完成您的选民登记。 Nevada Online Voter Application "
"(NOVA) 是由内华达州州务卿 提供，以便内华达州的公民投票，或更改现存的登记资"
"料。 NOVA也可在<a href=\"https://nvsos.gov/sosvoterservices/Registration/"
"step1.aspx?r=gov\" target=\"_blank\">此处</ A>找到"

#: templates/form_nv_direct.html:35 templates/form_wa_direct.html:21
msgid ""
"If your driver's license or state identification card is invalid or the "
"state can't find or confirm your DMV record - don't worry - you can also <a "
"href='javascript:redirectToRegularForm()'> finish your registration with "
"Rock the Vote</a>. You will just have to print, sign, and mail it in."
msgstr ""
"若您的驾驶证或州身份证已失效或州政府不能找到或确认您的DMV记录-请不用担心-您依"
"然可以在<a href='javascript:redirectToRegularForm()'>与Rock the Vote完成您的"
"登记。您只需要打印，签名并邮寄。"

#: templates/ineligible.html:13
msgid ""
"Sorry, you are not eligible to register to vote for the following reason(s):"
msgstr "对不起，因为以下原因，您不符合登记资格："

#: templates/map.html:5
msgid "Select Your State"
msgstr "请选择您所在的州"

#: templates/map.html:52
msgid "Select your state to get started"
msgstr "请选择您所在的州以便开始"

#: templates/map.html:56
msgid "Select State"
msgstr "请选择州名"

#: templates/map.html:116 templates/start.html:68
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: templates/map.html:123
msgid ""
"Your state's deadline to register to vote in the November election may have "
"already passed. Check the <a href=\"http://www.rockthevote.com/election-"
"center/registration-deadlines/\">Election Center</a> to find out."
msgstr ""
"您可能已经错过了在您的州举行的登记参与2012年11月的选举的截止日期。请于<a "
"href=\"http://www.rockthevote.com/election-center/registration-deadlines/\">"
"选举中心</ a>查询。"

#: templates/share.html:5
msgid "Spread the Word"
msgstr "传播消息"

#: templates/share.html:25
msgid "Tell your friends and family to register"
msgstr "鼓励您的朋友和家人进行选民登记"

#: templates/share.html:28
msgid ""
"Here are a few tools you can use to spread the word about voter registration:"
msgstr "这里有一些工具可以帮助您传播有关选民登记的消息。"

#: templates/start.html:5
msgid "Get Started"
msgstr "开始使用"

#: templates/start.html:66
msgid "Must be a citizen to register"
msgstr "必须是公民才可以登记"

#: templates/submit.html:5
msgid "Download Your Form"
msgstr "下载您的表格"

#: templates/submit.html:46
msgid "You're not quite done!"
msgstr "您还没有完成！"

#: templates/submit.html:47
msgid "You still need to sign and mail in your form."
msgstr "您还需要在表格上签名并邮寄出去。"

#: templates/submit.html:51
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: templates/submit.html:55
msgid "We've also e-mailed you a link to retreive your form later"
msgstr "我们亦已透过电邮发送给您以后可以获取您的表格的网址链接"

#: templates/submit.html:60
msgid "Check your email inbox for a link to your form"
msgstr "请查询您的电邮收信箱中您的申请表的网址链接"

#: templates/submit.html:65
msgid "Preparing Form"
msgstr "正在准备您的表格"

#: templates/submit.html:69
msgid "This should only take a second"
msgstr "这只需要很短的时间"

#: templates/submit.html:75
msgid "Something went wrong "
msgstr "发生错误"

#: templates/submit.html:97
msgid "Spread the word!"
msgstr "传播消息！"

#: templates/share.html:31
msgid "Post to Your Wall"
msgstr "发布！"

#: templates/share.html:33
msgid "Tweet This"
msgstr "发一条Tweet"

#: templates/form_direct_top_inputs.html:87
msgid "I will be 18 or older by the next election."
msgstr "我将在下一个选举日前满18岁"

#: templates/map.html:137
msgid ""
"<strong>Note</strong>: Some states offer online voter registration. <a "
"href='http://www.rockthevote.com/voter-registration/online-application-"
"system/online.html' target='_blank'>Learn more.</a> If you are an American "
"citizen living abroad or a uniformed military voter, <a href='http://www."
"rockthevote.com/voting-is-easy/voting-rights/overseas-rights/overseas.html' "
"target='_blank'>click here</a> to register to vote."
msgstr ""
"<strong>注意</strong>: 如果您是美国公民，住在美国领土外或是有投票选举权的军"
"人，请<a href='http://www.rockthevote.com/voting-is-easy/voting-rights/"
"overseas-rights/overseas.html' target='_blank'>点击此处</a>进行选民登记。"
